暴雪坦克

下面個張

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

笑撚死我喎